[濕疹]有冇d咩藥方/藥膏係work 架?有冇人呢排濕疹勁左好多。。。

呢半年又覆發 越黎越嚴重
越黎越多撻開始爛
睇過醫生但係冇用
其實香港d空氣係咪太差搞到咁?
細個間中斷斷續續都會濕疹發作
呢幾年去左外國讀書完全冇事。。
上年一番到黎香港就開始番發 呢排仲越黎越嚴重
點算好 晚晚都痕到死 又成日甩皮出水
有冇人明

Same

Carun 幾好用

同你一樣啊樓主
都係外國讀書個陣無事，考慮緊移民

認真?? 怕你地睇完食唔落飯

香港真係唔住得人

thanks

對於有濕疹嘅人來講保濕真係好重要
醫生介紹用嘅cetaphil 都幾好
日日沖完涼第一時間用
佢保濕得黎低刺激性又冇香味
同埋都止到痕唔會繼續r
樓主可以試吓用

我又係
半年前係外國返嚟就開始食屎

ceta 都有好多種產品

你用邊隻？

我剛剛買左lotion 同cleanser

有冇人知 一熱就身癢係咩病黎 由中學到依家都係咁 係夏天會冇左 一冬天就黎料 好難頂 去做個gym 都成日r黎r去 好痛苦

我都有 好似俾針吉咁
利申有濕疹

熱俾汗up一陣就紅晒
凍就爆晒
好閪煩

thanks 會試下

我已經狂擦cream 係會舒服d 但係冇可能根除到

好難頂 食抗敏感藥完全冇用 睇過勁多醫生 西醫仲話 依個病既成因到現今科技都未解釋得到

睇醫生真心冇用
不如慳番d錢對自己好d算

我都係，一經過d女人，佢地噴既香水即刻有d敏感，個頭皮勁痕，又難頂，又熱，一r就落雪

一r落雪 笑左
雖然我都係

沖涼用cleanser
Lotion 就沖完涼用
我仲有支moisturising cream擺係袋 一痕就用
Btw 沖涼唔好用太熱嘅水會冇咁痕

人已死 果種痛苦邊個會明

最緊要保到濕 同降低到炎症反應。tg josh787 一齊研究下？我有隻用開

我沖完涼趁皮膚仲有水會搽baby oil喺全身
再用毛巾印乾

然後一定要揀cream係冇Sodium lauryl sulfate SLS 香料 酒精 防腐劑 呢類搽完都試過令我濕疹一直好唔到
aq cream都唔好用 因為外國research證實過會令皮膚變薄

我用緊有Emollient成分嘅cream + CeraVe 洗面(濕疹協會認證) + 原味vaseline搽咀(濕疹協會認證) +日本馬油搽面->有啲濕疹由出水紅腫 變到平坦收水皮膚表面滑返

另外戒口都好重要(戒辣+甜+高組織胺食物+乳製品) 買棉質鬆身衫褲 飲水多
戒口係辛苦 但你想有濕疹定冇濕疹就自己衡量

呢個網係外國建議濕疹飲食

共勉之

牛皮係咪可以用同一個做法